\input{../notemp}
\title{計算モデル論 第1回}
\begin{document}
\maketitle
\section{帰納関数論 recursive function theory}
帰納的証明 --- inductive proof

帰納的定義 --- inductive definition

再帰呼出し --- recursive call
\subsection{基本関数の対象}
\begin{itemize}
	\item 自然数
\end{itemize}
\end{document}
